# README #

выполните дейтсвие в консоле

php composer install (если composer не установлен воспользуйтесь ссылкой https://getcomposer.org/doc/00-intro.md)

подключите базу данных в файле  /config/db.php

загрузите дамп бд из файла test_db.sql